為咗救 poly 班守城撚，犧牲咗二百幾個手足

嗰二百幾個援軍依家俾人告暴動
轉個頭 poly 班守城撚去自首
咁不如一早投降啦
害撚死人

一開始叫你走，又唔走，屌人散水撚
冇得走嘅時候就 call 援軍
搞到二百幾位義氣手足被擒告暴動
然後你自己走去自首

[img]

但係聽日都記得出

分化拉

事實 點都要面對 話我分化都係
200個3 5 7 年 佢坐又唔係你坐

自首嗰班真係累撚死人

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

Good morning sir!!

又分化
鳩拉唔鬧黑警 係鬧手足

自己用下腦啦
嗰晚嗰條poly 內手足錄音
叫你地放低手頭嘅嘢
有棍嘅拎棍
有氣油彈嘅拎氣油彈
等緊你地嚟救

擺明就係伏鳩你
都仲有人信
榮光首歌唔該你唱一次
勇氣智慧永不滅呀
勇氣要配埋智慧先得 ga

當啲人唔救Poly
你地就話：個撚個當義士係condom！

當啲人去救Poly
你地就話：為左救Poly，害死曬救人既手足！

分化勿回

救完你，你自己走去自首係咩玩法

告入左未

求ban 死守撚嘅account

其實叫佢地拍片死都唔肯，勁少片流出
都知好伏
不過首先係黑警同支共鳩拉問題
點都唔係手足問題

Pull

個啲係抵屌 但都仲有一班堅持落去既值得救

你睇下法院點判鐳射筆單案就知咩事
仲有險可守咩

事情已經發生左
重點係大家學識左d嘜

On9 輸打贏要